伊拉克示威者以獅子反擊警犬

佢地唔會tk咩

有腦過香港班狗

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！